{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023169",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024729?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 수영 타임"
    },
    "text": "水営駅の5番出口までは70mと非常に近く、徒歩1分の距離に位置しています。 BEXCOまでは1.5Kmで、車で3分で到着できる距離です。 会員特典としては、オンシーズン及び特定日、祝日(前日含む)には料金が変動することがあるという点です。 周辺の案内ではAPECナル公園までは812mで徒歩10分の距離に位置しており、海雲台海水浴場までは車で10分で5kmの距離です。 また、新世界百貨店までは1Kmで、車で2分で到着できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "水営駅の5番出口までの距離は何メートルですか？",
            "answer": "70メートルです。"
        },
        {
            "question": "BEXCOまでどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "1.5キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "BEXCOまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で3分です。"
        },
        {
            "question": "会員特典として料金が変動するのはどのような日ですか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日（前日を含む）です。"
        },
        {
            "question": "APECナル公園までの距離は何メートルですか？",
            "answer": "812メートルです。"
        },
        {
            "question": "APECナル公園までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "徒歩で10分です。"
        },
        {
            "question": "海雲台海水浴場までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "5キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "海雲台海水浴場までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で10分です。"
        },
        {
            "question": "新世界百貨店までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "1キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "新世界百貨店までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で2分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 156,
        "QA": 247
    }
}